而家全部都講緊元朗 港島嗰邊而家點

政府係咪想轉移視線 係咪想聽日全部人都係講元朗冇人提港島？

。

唔係分化 但港島仲留守做咩
走啦